\subsection{App}
\label{section:result:app}

Nessa seção serão apresentadas algumas funcionalidades implementadas no app assim como o fluxo para o uso delas.

Portanto, como toda plataforma o primeiro passo é o cadastro na plataforma para ganhar acesso a suas funcionalidades, como a ideia por trás de todo cadastro é a mesma, essas funcionalidades não serão descritas detalhadamente.

Como mostrado na \figureref{image:result:app:sign-up}, o cadastro no app não requer muitas informações, uma importante informação é a data de nascimento do usuário pois apenas maiores de 18 anos podem usar o app por ele ter cupons relacionados com bebidas alcoólicas.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[height=14cm]{images/results/app/app-sign-up.jpg}
    \caption{Tela de cadastro}
    \label{image:result:app:sign-up}
\end{figure}

Com o cadastro finalizado, agora tem-se acesso às funcionalidades da plataforma, aquelas de maior interesse para o usuário são: navegação pela lista de cupons e navegação pela lista de estabelecimentos.

Como mostrando na \figureref{image:result:app:advertisements}, foi implementado uma tela que lista todos os cupons ativos na cidade do usuário. 

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[height=14cm]{images/results/app/app-advertisements.jpg}
    \caption{Tela da lista de cupons}
    \label{image:result:app:advertisements}
\end{figure}

Como mostrado na \figureref{image:result:app:advertisement-card}, cada card do cupom mostra algumas informações do cupom como: a imagem usado no cupom; o título usado; quantos cupons ainda estão disponíveis para uso; a categoria do cupom; o valor do desconto do cupom e a distância para o estabelecimento que disponibilizou o cupom.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{images/results/app/app-advertisement.jpg}
    \caption{Tela da lista de cupons com zoom em um cupom}
    \label{image:result:app:advertisement-card}
\end{figure}

Também existe a navegação por estabelecimento como mostrado na \figureref{image:result:app:establishments}, essa navegação permite ir direto no estabelecimento de sua preferência para ver se existem cupons ativos.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[height=14cm]{images/results/app/app-establishments.jpg}
    \caption{Tela da lista de estabelecimentos}
    \label{image:result:app:establishments}
\end{figure}

Em cada card do estabelecimento constam algumas informações que podem ajudar o consumidor a decidir aonde ir, como mostrado na \figureref{image:result:app:establishment-card} essa informações são: nome do estabelecimento; a faixa de preço praticada - a ideia aqui é apenas dar uma noção do preço do estabelecimento e não um valor exato, por isso é usado ícones para passar essa informação -; a avaliação média do estabelecimento; a distância até o local e se este está aberto ou não.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=12cm]{images/results/app/app-establishment.jpg}
    \caption{Tela da lista de estabelecimentos com zoom em um estabelecimento}
    \label{image:result:app:establishment-card}
\end{figure}

\subsubsection{Roadmap}
\label{section:result:app:roadmap}

Com relação ao app é necessário implementar algumas funcionalidades: descrição do cupom, resgate do cupom, avaliação do estabelecimento e sistema de preferências.

Com relação a descrição do cupom, será implementado uma nova tela mostrando a sua descrição, para os casos em que apenas o nome não é suficiente para explicar o cupom. Essa tela seria apresentada após clicar em um cupom de acordo com a \figureref{image:result:app:advertisements}. 

Com relação ao resgate do cupom, será implementado um botão na tela da descrição do cupom mencionada anteriormente. 

Com relação a avaliação do estabelecimento, será implementada uma tela que permita o consumidor dar uma avaliação de 1 a 5 com relação a qualidade da sua experiência no local.

Com relação ao sistema de preferências, será implementada uma tela para o cadastro das preferências e o as listas geradas a partir das preferências do usuário.